[團購] EK 水冷官網免運費9折

小弟靠少少關係問EK 拎到個優惠但
條件係要買夠3000EUR 約3700 USD 先有 free shipping (DHL) 加官網價9折優惠

而家睇下有冇巴打有興趣夾
喺佢EKWB官網買咩都得
買得多EK有可能會再折多少少

因為金額大所以要報關 報關費用金額之後睇下幾多再夾返

想訂可以下面填google form

夠金額先會叫巴打們落一半訂
出貨再俾尾數
都係銀行轉賬／入數／payme
交易細節再議

如果反應冷淡就算啦
水冷都係冇乜人玩

伏 不了

可惜我已經齊料

邊度伏?
可信度會唔會高少少

見到你買個排運費都好貴
而家佢肯俾free ship 同9折平好多

集運啦

上個月先砌好機

斯洛文尼亞集運比自組水更冷門

可惜上個月已經買咗兼砌好埋

有折都好，但新手應該點入坑。

屋企好大塵，用水冷係唔係好過風冷？

睇住你砌

唔係，不論風冷定水冷都一樣要用風扇

大塵做風冷正氣壓已經夠做，勤d清入風口隔塵網就ok

冇錯 冷排都會積塵 最重要係風扇控制到正壓 入風>出風
再加3M隔塵網冇得輸
新手入坑可以睇下啲kits

多謝各位巴打解答

巴打我睇完啦，想要一個L kit，另外買埋gpu部份，個pump 夠唔夠力嫁...

仲有無d咩零件消耗品要買？

幫你推

其實ek fluid gaming都真心唔錯, 同一體水差唔多價, 反正大家都係鋁造

但係我最快要換新nv graphics card先會諗水冷, 幫你唔到

建議你po埋EPC
哥邊都好多有錢人

EPC 問過A sir 唔夠分做唔到攪手
要回多幾百個 post先開到

你用邊張顯示卡 要睇返啱唔啱
要有埋gpu block可以買Gaming kit

而家用緊MSI 1060長身個隻

唔知你MSI 邊張但如果gaming 可以用呢隻

落左order ，收到通知聲。
同埋要落300蚊訂得唔得？
我訂左4500蚊左近

(希望你快d夠單開團，等太耐寧願去官網買)

做乜咁多負皮
免運費又9折 好吸引下
過兩日得閒搞搞先

3700usd先免運費同9折
會唔會難左少少

官網個價都平左好多接近bitspower個價
但EK效能
唔會十個人都搵唔到掛
真係冷到咁？

唔好講電費 地方都唔夠

epc 啲分好流，你有心搞叫啲ching 過分俾你就即刻可以做搞手

為左快d收貨，輕輕一推。

有無人過分比樓豬

又一種極限超頻
不過我嘅雙PE360已經夠6950X + xx80Ti顯示咭兩張

有興趣但未玩過水冷驚搞唔掂

新手可以試玩 kit 軟管一set 易啲
同埋可以上youtube 睇下人點整
其實有哂成套 kit好易仲穩陣過一體水
一體水接口係膠 但EK套 kit係用金屬

巴打，買左整唔到可唔可以搵你救命

整到咁要學幾耐？？

難在屈喉,其他唔難

唔該巴打，新手都係用軟喉先，好驚驚自己唔識整。

暫時有一萬蚊仲差兩萬蚊就可以成團

仲有三份一旅程，推呀！！

唔係三份二咩

EK AMD冷頭再平15% 即係85折再9折

用ryzen 既快啲上水啦喂

普通block都support am4
不過要自己揀 加1仙
普通block靚仔好多

巴打幾時截數?係咪夠數即截?
有d興趣玩 想買水冷頭 pump res 不過要個幾月後先確定會唔會買

夠數截
你可以買左先

個block 125 黎到hk幾錢

elite?
126.49*7.85.0.9=893

等仲未玩過水冷的我，整一個新手懶人介紹包，輕輕一推。(由於係發燒級的興趣，會好燒錢！學生請再三考慮，有女朋友請再四考慮，有樓要供再五考慮)

一.
“只有自組水冷才會比高階空強
一體式水冷效果很差

用海道H60,滿載溫度比silver arrow sbe還高
自組水冷的費用"非常"高,請三思而後行..”

二.
“如果沒有玩超頻→原廠風扇或塔散
原廠太吵、空間散熱不良、小超頻→建議換塔散
要玩到極限超頻→才去追求水冷”

三.網民介紹實際情況

“我CPU是AMD X4 955,大家應該知道這CPU溫度有點高
所以我原先是改裝CoolerMaster TX3 溫度的確比原廠好一點，也不會吵(原廠很像吹風機)
但是現在夏天到了，溫度待機經常50度上下在跳.....
玩個BF3 溫度飆到了70甚至80度

上個月買個一套新手用的水冷
Larkooler EX1-241B這組便宜又簡單 2.5K有找

室溫27-33，CPU都穩定再38-43度之間
玩BF3目前最高溫為55度

水冷好處是壓制力好，241B這組原廠風扇聲音也不大，還可調整轉速
安裝簡單價格又親民，在CPU全速下~壓制力比空冷好不少

唯一缺點大概就是半年要保養一次

還有各位說爆管的問題，我絕得應該是人為居多
裝的時候不仔細

個人極度不推薦一體式水冷= =
感覺廠商某個環節不夠細心，就得死了”

唉死就死啦 落住兩三件先
其他野遲d自己後補啦